我地地盤佬落完雨收工去坐巴士真係屈機

一定有人讓坐比我地 仲可以放埋背包 爽到

背你老母包

有咩問題 作文都用背包啦

唔通打書包咩

兩個支那人唔知香港人叫開咩野

袋?

你隻廢馬輸左我一半身家啦

我班工友都係叫背包 幾順口

背囊？

集非成事 ..

我班院友都係叫背包 不知幾易明

樓上大把位呀

背包 或者 包包

噓 大把位呀

點解要加問號?
已經比背包取代到無人識?

支那狗

反問樓主姐
不嬲講背囊

背包客棧有冇上過牙

香港討論區黎?
一係你就死返去台灣

ok

我係大陸落黎 咁點

收啦 香港係中國一個城市黎架咋

收你老母臭閪

背狼呀！＠

中文都唔識

屌你老味閪。樓上大撚把位呀。上黎啦

縮小仔都無部揸吓睇你都係老散一名

最中意揀啲後生女隔離坐

背包明明係書面語

入面好能多台妹

好波 澳門

00後唔撚識字架

你的背包 無能聽過？

樓主坐緊邊架公交車？

系

佢地係咁撚細蚊仔

書你老母語

CHING咁撚糞怒有冇參加關囝10死士呀

香港論壇高登咪冇港女囉

知你識支那中文,
我就香港大既,當然用返香港人既習慣。
你呢d支那狗死返支那就用返你既支那慣用詞,合情合理。

中國香港 有什麼分別

分別:

你係狗
我唔係

CHING讀得書少都咁大方拎出黎講

未諗食乜

屌你老母D低賤地盤佬汗水加雨水臭撚到

乜咁能樣講野呀 無地盤佬工作你有樓住？

on9 義工呀？ 講撚到偉大行業咁 白痴

只要係香港人,唔駛讀書都識背囊。

係支那做狗,讀幾多書都係垃圾。

跟手隔幾個位討論上次去襟鐘仔條女點正

你試下跟我入地盤一日呀細佬，包你叫救命呀

第一次聽人講背包係支那語

我大膽估計ching資歷架構唔過第四級

我大膽估計ching智商唔夠40

班00後夠撚膽咩

你算係高估左我

無我投資撻地起樓你有撚地盤做咩, 番你地盤淋雨啦撚樣

陳奕迅都講背包啦

地盤佬叫雞叫到生性病惹埋老婆仲仆街啦

資咩歷, 學歷都未必有

背包有咩問題
真係咩都屌

背囊呀屌你老母

我做到身水身汗都係想大家住好少少 唉

你無手無腳做乞衣tim